政府唔係蠢到以為放個8號風球就可以平息民怨?

革命已經萌芽 以天文台為契機

香港人好鐘意番工
8號波都應該要繼續番工

話手停口停果班快啲出黎屌政府啦

8月5要罷工

你估係想平民憤咩
驚你班人再圍狗屋咋
掛8號可以停撚晒啲公共交通

照去安全嘅地方

大交合不合作運動
塞死全港

去警署避雨

我係香港人，8月5我會罷工

派80000比我都平息唔到
屌你老母